[台灣] 韓國瑜對近日事件表態

【相信賣菜郎、相信民主制度、相信中華民國】

那天第一時間被問到「反送中」的問題，因為沒有掌握完整的訊息，所以我很誠實地說我不知道、不曉得。對此，我不推諉，也不迴避。

中華民國是一個主權獨立的國家，我們的未來是握在每一位中華民國國民的手中。所以，台灣根本不存在一國兩制的問題，因為，只要中華民國國民不要，誰都沒有辦法把一國兩制強加在我們身上。

過去幾十年來我們都生活在自由民主的青天白日滿地紅國度之中，民主和自由早已存在我們每一刻生活、每一口呼吸之中，更早已深植你我的生命。我從來不懷疑這塊土地對於民主自由價值的堅持。

因為對於民主自由的堅持，我們支持香港的民主制度，我們關心反送中運動的民眾，但是我們捍衛、並且珍視的民主價值，不是藉著消費反送中運動，拿來做為打擊異己和爭取選票的工具。

我會繼續堅定地捍衛中華民國，捍衛台灣的民主制度，捍衛台灣的生活方式。

支持九二共識！反對台灣獨立！不接受一國兩制！

#相信賣菜郎
#不接受一國兩制
#堅持民主自由
#相信中華民國

遲左啦柒頭

蔡英文已經做咗勁多嘢

中華民國地區

個傻仔破壞左中共既部署

最後果句仲要精神分裂 十足十中共口交部果個雄性犬隻一樣

支持九二共識，但又反對台灣獨立

死光頭佬,左飄右飄,飄過民賤聯

又92 又不接受一國兩制

點夠你玩

白痴光頭狗 輸撚到語無倫次

反對獨立 又唔受一國兩制
姐係統一中國

矛盾大對決
完全睇唔明

唔好咁話佢先
咁即係如果冇人講大話的話台灣嚟緊呢幾年都唔會被統一

無論邊個贏

反攻大陸

見到小英爬左頭 宜家就改口風 真係好撚肉酸

本身就好難，就算韓魚贏左，都一大堆深綠台獨中佬阿叔，愈南愈多，支共想收返台灣唔算武統算行政手段係好難，未算美國因素。

本來已經夠柒
又柒多獲

理撚得香港點啦，總之高雄發大財，台灣發大財

柒完又柒

呢幾年國際政治大熱門嗰邊全部輸晒
國民黨69之前看似有利唔知會點呢

唔係好識睇 又中華民國 又臺灣 咁姐係依家中華民國唔係台灣？但決定就唔係台灣決定 而係中華民國決定？仲要玩92共識，姐係點L樣啊

台灣人要自取滅亡投佢的話就抵撚死
我經常去高雄
發覺依邊啲年輕人好開心
但令佢地政治意識好弱
同佢地傾過計
竟然覺得比中國統治都無咩唔好
所以要自取滅亡都係抵死

個個爭住割蓆
我不知道,我不曉得

佢接受一國一制

大佬，唔好再遲啲？

蔡英文已經攞曬分啦

蔡總統大勝

佢已經精神分裂
收皮啦
再係咁佢連高雄都冇得做
返去賣菜啦屌

真係笑死人

仲信你

最後果句
係咪同香港某些犬隻一樣唔識字

暗示直接一國一制

九唔搭八

最後個句點搞呀

好撚亂呀 師父

難怪光頭 做得牆頭草多

本身佢係台灣都比人反緊
香港單野更多人反佢

九二共識係共產黨話係一國兩制姐
台灣理鳩你咩

支持九二共識！反對台灣獨立！不接受一國兩制！

佢自己講完有冇忍唔住笑？

只要中華民國國民不要，誰都沒有辦法把一國兩制強加在我們身上。
想玩50萬人開始起跳既一國兩制公投?

武統中國

民調輸到仆街
開始驚啦先跳出黎吠

開始驚先跳出黎講
睇黎係中共要佢自己搞掂佢

都講明支持香港的民主制度
好事黎
不過佢講咩都有人反

原來唔只弱智 仲精神分裂

有冇人解讀到佢講乜

中華民國是一個主權獨立的國家
反對台灣獨立！

咪即係維持現狀囉

too late

九二共識 = 洗濕個頭 = 台版一國兩制

蔡英文先過你
輸左啦

今日香港 明日台灣

九二共識咪就係一國兩際
又想呃邊個??

最尾個段好似中學生作文考試唔夠字

夾硬寫啲字落去

我唔係太熟，有冇人真心解答下。

//反對台灣獨立！不接受一國兩制！//

姐係接受自己成為中國的一部分，一國一制？

睇到 R 撚曬頭

我不知道我不曉得.jpg

喂，最後個句，食2家茶飯啊

錯啦
佢應該係想返攻中國，重建中華民國光輝
真勇武派

㊙️㊙️㊙️转發俾摯愛嘅十名亲友💝一起守護香港💪🏻💪🏻💪🏻
英賊林鄭亂港陰謀，企圖搞死香港經濟，首富李嘉誠已走佬‼️

國家主席🇨🇳習近平亲信：「黨並沒有指示香港要有逃犯條例！」😱😱林鄭不聽中央指示，主導強行通過逃犯條例，一旦通過，香港經濟將嚴重受損。😱😱

商人們早已洞悉先機，香港首富李嘉誠已出售中港資產規模近2,000億元，香港及外國企業將會大規模撤走，失業率勢必大升。🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️😭😭

💸💸💸自宣布逃犯條例修訂以來，恆指已由最高三萬點大跌至二萬六千點📉📉，人心惶惶，而樓價極有可能於短期內暴瀉，市民隨時變成負資產！💸💸💸

外資：撤！😨
股市：跌！😭
樓市：跌！😱

林鄭被外國勢力所控，一家均有英國國藉，港英餘孽企圖反中禍港，令美國於貿易戰打倒中國！手持英國國籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林鄭月娥並沒有理會中央反對、一意孤行，因為財富都在海外，丈夫及兒子一直身處英國，不會關心條例成立之後，為香港帶來樓價下跌🏚🏚，國際地位下降，港元眨值等巨大災難，就只為自己想「立功」回到英國一家團聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜國家並不支持🙅🏻‍♂️！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳經濟 你我有責
保衛香港行動，就由今日開始！🙏🏻🙏🏻

條友精神分裂

一國一際
完

點撚樣唔台獨又唔一國兩制呀，一國一制呀？

制

支持九二共識 反對台獨 不接受一國兩制
心戰緊？

真

翻譯：
屌你老母 蔡英文
雖然我唔知咩係九二 但係應該唔關一國兩制事嘅

仍然都喺度避免評論目前香港的情況

永遠都9up同出黎柒

九二共識=一國兩制呀
訓醒未呀大佬？？？

支持九二共識！反對台灣獨立！不接受一國兩制！
屌你條泡菜瑜瞓撚醒未

笑到痴線

小英起步一秒100公里
佢仲ON99企係度

佢知唔知自己講乜
反台獨又反對一國兩制

咁佢想台灣點

千其咪信佢
講乜都只係為票扮野

點解咁低質都俾出黎選總統真係想像到佢當選到既話個台灣會被佢賣比中國

佢既意思係咪想統治埋中國?

一國一制！

冇錯呀 佢反對台灣獨立 支持一國一制呀嘛

草包子韓國瑜點扮都冇用

台灣唔獨立，冇一國兩制， 大家都明佢暗示啲乜嘢

不知道

媽！真係好撚柒呀

傻仔瑜，你今次仲唔死？

泡菜瑜請槍打咁大篇野做乜鳩,
咁大篇野內容都只係講緊一樣野
就係

發. 大. 財.

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

尋日先有台灣人話
支持九二共識，反對台灣獨立定唔知咩
即係
支持叫雞扑嘢唔帶套，但反對愛滋病

賣國定賣菜呀

心水清

你粉身碎骨啦
屌你老母死韓狗

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

支持九二共識！反對台灣獨立！不接受一國兩制！

成句都矛盾

睇完靜思咗一分鐘，然後重新去google九二共識定義

有名你叫賣國瑜

收皮啦光頭佬

但是我們捍衛、並且珍視的民主價值，不是藉著消費反送中運動，拿來做為打擊異己和爭取選票的工具。

即係佢意思係支持反送中嘅政黨都係消費緊個運動? 點解咁似保皇黨屌泛民靠社運呃選票嘅講法嘅?

食咗誠實豆沙包

同香港d鄉紳牛屎佬好似

真係慘
大好形勢俾 777 咁搞

知唔知自己講緊乜

鬼拍後尾枕

講乜尻啊

搵日度左幾耐呀文盲

人

傻仔

原本九二共識=一中各表，但係中共唔會認，國民黨唔敢講。

中共版九二共識=一國兩制，中共雖然大聲講，國民黨都係唔敢認

係咁on9先好啊

台灣人先睇得清

唔會好似之前咁

收皮啦